講真好心你班毒撚唔好成日嫌女仔肥呀醜樣啦

成日嫌三嫌四又唔柯篤尿照下自己個樣
欣宜都無得你食呀

有d條件差少少既女仔睇中你都係你既福氣
你要珍惜知無

識咩你地，攬住肥婆過冬先爽

但一到夏天⋯⋯

你選人時人都選緊你
你鐘意人大撚矖咩
可能人地情願打J,都唔益你件豬扒

識貨之人

咁你慢慢打

true.

死肥婆

肥婆都無得你屌

肥婆都好

冇得屌定冇人想屌你呀？

未屌過肥婆係唔知箇中樂趣

我有女朋友

老老柒柒 的起心肝減肥啦
響到怨天怨地係改變唔到你係一個冇人要既死肥婆呢個事實

我有男朋友

無人想屌你個肥西呀

你食埋我嗰份 點解唔嫌得

我每天自慰 也不屌牛肺

我都想

肥婆都係肉 好過去自濁

屌啦星 起一起底原來男人黎

其實班毒撚自己都睇表面啦😩

係呀😥😥